其實吳鎮宇真係好鬼好戲

我諗吳鎮宇係唯一一個做忠有得做奸又得嘅演員
忠：captain 唐 奸：𡃁坤 無話定型左係咩角色

Captain都拎黎講